有冇人做過Sun Mobile 門市

下個月準備返工，好唔好做？

推

20k以上 多勞多得

底薪幾多